黑色星期五 戶外用品 買買買

今年大家諗住買咩
我撚住買返件褸姐住個patpat

諗住買咩

patagonia

舊年我post 過, 我轉過黎. Arc'teryx 分2大類. 一種係Shell jacket. 100%防風防水. 不過唔保暖. 另一種係Insulated Jacket. 只係抗水, 未到防水. 可以就咁著或著係Shell jacket 入面. 有羽絨級數既保暖能力, 不過唔係用羽絨, 係人做羽絨 Coreloft. Coreloft 比普通羽絨最大既好處, 係防水透風. 濕左仍然保暖同快乾, 並且可以壓縮方便攜帶.

arcteryx-beta-lt-hybrid-jacket, 呢件係Shell jacket. 只檔風檔雨, 唔保暖架.

Arc'teryx Atom LT Hooded, 初冬天氣用. 我係香港12度都著呢件夠暖.

Arc'teryx Atom AR Hooded , 0-10 度或者滑雪用

Kappa Hoody - 北海道既負5度我都係著住佢.

RETHEL JACKET - 滑雪樓

Fission SL Jacket - Arc'teryx 最輕便而完全防水防風Insulated jacket. 即係連outer shell 都唔洗買.

Fission SV Jacket - 上面SL 版既加強保暖版. Arcteryx 全系列第2最暖既 jacket.

想買Alpha AR

有性趣

款麻麻地wor

想買件包哂
即係要買fission

用黎去旅行？

買邊件

Haglofs點睇 不過好撚貴

lm

我都去試過
款幾靚
但外國sale都好貴

今年推介多對Arcteryx 新出既防水跑鞋/行山鞋.

堅輕身, 以防水既跑鞋/行山鞋黎講. 普通波鞋重量, 去日本行足一日都有個厚軟底支持, 落雨行景點泥路都跑住過

對鞋model 係 Norvan VT GTX . GTX 先係有Goretex 防水

諗緊 Nuclei AR , 暖過Atom LT 既, 又未係好重手既大褸Kappa hoody 咁

正價幾錢左右

200 美金. 希望black friday 劈佢30% 價

有無高筒完全防水行山鞋介紹

大家一齊觀望下
平既買對去冰島著

上山下海乜都係佢

timberland

唔錯wor d 褸 留名

響邊買？

Black Friday 大減價, 每年11月中打後開始, 美國好多online store 會大減價, 減幅有d 係50% 咁多. 乜野種類都有, 衫, 鞋, 電子產品, 電動牙刷, 乜q 都有.

amazon, moosejaw, Rei, backcountry, 終之係美國品牌online store 都會有大sale

想問下arcteryx袋款知唔知會唔會减
想買個10L

有冇巴打有留意Haglöfs and Fjallraven呢兩個牌子？
呢兩個牌子啲嘢都好正

舊登個陣 d 討論

我好recommend 你買對好d 既行山鞋去冰島, 我舊年去芬蘭, 低估左一對好既行山鞋既重要性, 個d 地方冬天行得耐, 我着晒 頂到 標明 -20 度既厚襪, 加對平價北海道買既雪鞋 (400蚊港幣) , 我行得1粒鐘係雪地, 隻腳係赤到痛.

係7折喎上年

Salomon XA Pro 3D GTX好著
穩定性一流

Lm

唔好啦

我個陣睇review 係ok. 輕身Goretex 防水中筒.

原來我係要中筒 UP錯野
THANK YOU 巴打

fjallraven D褸同褲好正好型

留名

Outdoor Research 睇下呢個啱唔啱你

The north face 啲做工，不了，買過件summit series

有冇人知 kyanite 同 arenite hoody 有咩分別

有冇咩英國行山牌子推介 原本想買tnf 3in1

買咗件keb Jacket，好正

Haglofs外國啲網通常都block左hk唔送
香港代理又有會員價又有開倉價
大家都係支持正貨啦

大家會去Amazon 買定會上官網買

係囉，好鬼仆街，Arc’teryx 又係咁

不過水位無咁深又點開到去IFC
依家仲大把人一年行得果一二次
都買到貴一貴去影相擺ig

上次見過夏天大大個太陽
啲人著件Goretex去行
真係唔知係影相既戲服定點

我係個代理都賣到貴一貴
反正有人買
山系名牌都係名牌

我都買左Keb Jacket 不過再買埋Keb Trousers襯一套下年年頭去挪威

Arc'teryx Atom AR Hooded 依件上年減價賣幾錢？？

想買件滑雪用 有咩推介

想問如果10月頭~10月中 去北歐,瑞典,挪威,芬蘭, 應該買 Arc'teryx Atom AR Hooded 定係 Kappa Hoody 定係Fission SL Jacket - Arc'teryx???
會適合D?

正喎 Keb Trousers幾錢？

咁又係，Arc’teryx 個公廁背囊arro 22冇乜功能都賣到成二千銀

有冇邊個牌子啲size啱亞洲人
想買件防水防風外套
鬼佬啲細碼都大到仆街

kappa hoody. 呢件已經小量防水.

我都睇中左呢個, 見到AMAZON 有隻淺藍色好好J
暫時見到USD$364..希望到時會有平D

我想問不死鳥啲嬲邊度可以買？

Steep and cheap
Mountain steal
Moosejaw
Backcountry
可以睇下呢幾個網

有唔少牌子都有Asian fit，Fjällräven，Arc’teryx都有，其實牌子要搵xs

想問如果10月頭~10月中 去北歐,瑞典,挪威,芬蘭, 應該買 Arc'teryx Atom AR Hooded 定係 Kappa Hoody 定係Fission SL Jacket - Arc'teryx???
會適合D?[/quote]
kappa hoody. 呢件已經小量防水.[/quote]

kappa hoody 呢件重唔重架????
岩岩搵到再有平D...USD269 ,抵唔抵屌? 月尾會唔會再有得平過呢個價

kappa hoody. 呢件已經小量防水.[/quote]

kappa hoody 呢件重唔重架????
岩岩搵到再有平D...USD269 ,抵唔抵屌? 月尾會唔會再有得平過呢個價 [/quote]

我覺得輕, 735 gram

月尾有無平過咁我唔知, 不過你留意size, 我5'8 都係著M...已經好寬躺, 我仲要唔係瘦個隻

kappa hoody 呢件重唔重架????
岩岩搵到再有平D...USD269 ,抵唔抵屌? 月尾會唔會再有得平過呢個價 [/quote]

我覺得輕, 735 gram

月尾有無平過咁我唔知, 不過你留意size, 我5'8 都係著M...已經好寬躺, 我仲要唔係瘦個隻[/quote]

我170左右 上身厚肉, 仲諗住M SIZE 實岩添
睇黎要去試試先

買左件fjallraven 羽絨，真係幾正，Amazon 做半價果陣買，原價買真係唔會捨得。

女朋友想要Canada Goose
原價買真係好肉赤
巴打知唔知邊度會有

想問下滑雪衫褲邊個牌子可以推介

其實諗住玩一兩次個d, 花園街貨搞得掂. 成set 1000 靚蚊搞掂

諗緊買Arc'teryx beta sl hybrid定AR好

前者rain jacket
後者hardshell jacket 數一數二

好難選擇
仲有想問有冇巴打有Haglofs Spitz？想知173cm高要買咩size

去專門店試啦

唔係嫁 諗住年年玩

幾重先

咁大件事
依對新款就岩哂？

70kg

都仲好貴

佢隻g1000 防水得唔得

早兩年買左columbia

邊度買？

另外我想講
唔好買fit size
因為你要預入面仲要加衫
fit size試個陣係會好睇d
但之後實會後悔

amazon

AR啦，SL系列嘅gore-tex着上身有多少赤肉，而且唔算襟着，AR完全可以拎去硬砌

KLATTERMUSEN 我買左佢個腰包 行山用一流

我有朋友有北面既折
北面有冇邊件褸有goretex 又可以百搭多d 有內膽
其實想要一件防水風褸 一件暖d 既旅行用

[member]
outnorth 個網有klattermusen
[/member

Thanks, 又多個網可以參考

我地有開左個gp有講好多black fri戶外野既deal
有興趣入可以pm我呀

呢到邊有得pm

揀sales item，用discount code，寄香港退稅
有時真係幾抵

有興趣入gp留低telegram id呀

campsaver 而家正價同outlet都有20% off (不過限one item).
等得嘅等多幾個月，轉季時outlet再50%off, 好抵

mnbvvcxxas

thx

其實淘寶都有好多真野
好多外國牌子既大陸代理都會係淘寶賣野
唔洗咁擔心

但好難分真假呢 萬一幾千銀買咗假嘢真係喊都冇用

Keb jacket 如果香港著會唔會太熱？

呢幾日我都着緊，唔算太熱，我覺得Fjällräven 設計嘅通風拉鍊位係好過其他牌子，但頸嘅拉鍊就拉唔到上去㗎喇，等到呢個星期尾十六度先用得着

上年唔係black friday入左呢件 1400港紙唔洗勁開心 自此以後戶外衫我一定港外買

campsaver入code全單八折，連outlet貨
入左ultralight tent
sierra trading post 好多牌子羽絨都劈到半價，又執左件

平得好緊要喎. 呢件hard shell only? 有無人做羽絨之類既野係裡面保暖?

咁正 咩網入

求入

好地地又開group

本身想買Beta SL 打算layer
點知上到沙木尼試一試 覺得Atom LT係香港 或者日本Trip著應該已經足夠有餘 又舒服
上網搵到$178 usd買左件黎試下

LOWA Z8 GTX系列唔錯
Zephyr都唔錯 但一濕水個鞋底跣到仆街 同埋鞋底磨損得好快

Z8好似改良咗個鞋底冇咗呢個問題

香港去到世界末日都用唔著Canada Goose啦
你女朋友會長年喺極地先啦

snowpeak,epi, evernew d 鈦野 去官網/森林/定係有咩網買會平D?

巴打有無link 呀

屌拿星
睇得好地地
無啦啦拉人入group
之後十個有八個都係tg id

最憎人入tg

其實d sale 大概幾時開波

又telegram 真係好撚煩

Arcteryx Kappa Hoody - 呢件其實香港著唔著到

買定去旅行用
我都留意緊咩價入手好
countryside $425 八折後$340
但運費要$50
埋單要成HKD 3,000

我係香港10度以下先會著Kappa Hoody. 大部份時間係Atom LT. 不過11~13度個陣著Atom LT 係唔夠暖係香港, 因為香港d 凍係凍入骨., 所以先諗緊買件Neclei AR.

aiden67

巴打幾錢入手kappa

搵到有個網橙色269 only 不過得m size

連運費好似2800

咁backcountry 差兩舊又有s 碼又有黑色好似抵屌d
巴打夾運費？

軍版鞋底唔係行山
有zephyr軍版/ renegade
renegade 啜好多

有個Norway brand 叫Alfa outdoor
樣幾靚 手工估係大陸做(對鞋無寫made in)
買左對gtx surround 低筒
個底啜撚到 但耐用到唔算突出

點解冇人講Canada goose既

沙木尼應該慣左每年十一月一大堆人上去試不死鳥

仲有overlandet都係

巴打去極地?

1. 負擔唔起佢d 價錢
2. 負擔唔起佢d款個重量係普通羽絨2倍以上既重量

加多3百左右港紙可以上beta sl喎

[/member]

諗緊arcteryx sv 定Mammut Eiger xtreme pro好。兩件都好吸引

想買返對blackdiamond 摺掍。有無同好?

想問有冇輕身羽絨for 去歐洲行街着可以推薦下 ？

巴打諗住去邊着？呢啲級數好難用得着

有一對 好輕又實淨

香港 上環間 round the x 平過上網買

beta sv 個袋位好似實用過alpha sv

有咁平咩

係咁平，我買leaf版都係199usd

狗也不屌

black friday 都有得打手?

m我岩呀 邊度

atom lt 178 應該仲有得平呀

求加

Thz

想問下呢幾個網d價見底未？會唔會再減？

著唔慣硬底

Beta sl 1750hkd 有找連直送香港，應該算平啦呀

邊度有呀？

Hybrid有咩分別？

想買 Theta AR

想喺black country 買
應該搵邊間代購？

其實唔洗代購
搵代運都可以
自己買左運佢代購倉
貨到就自己轉到香港

帶團爬雪山，4000m alps 6000m himalaya都會爬。

之前著過mammut件eiger extreme base layer覺得好舒服。
arc'teryx proton ar著過去island peak 6000m，暖過tnf新出個件summit series。

[

高手
個人個揀Arc’teryx

問下巴打十二月尾去日本
係咪買件Shell入面著厚d都夠頂?
另外等Black Friday買十二月尾會唔會黎唔切?

去日本邊度先？

名古屋呀立山黑部果D
依家睇緊Beta LT同AR睇下頂唔頂得順

12月立山開咩？

Canada goose 半價都冇錢買 原價成1000cad

Summit series 垃圾

仲有一星期

想問下o係美國amazone買完野 用咩集運運返黎香港好

小弟第一次買

thanks

其實Arcteryx最薄嘅防水防風褸係邊款？

Add me plz

想買任手atom lt 黎行山同日常著
有冇巴打可以分享下

屌你咩
好地地又開乜柒group呀仆街
入group開group自己開post啦你老母

其實佢大部分嘅shell款都好薄身吓，只有部分滑雪款同大褸先有保暖功能

一車車佣金運入去tg

想買件Mammut樓for 10c or below
唔知有冇人知邊件適合

啲仆街好鍾意開group做生意或溝女

係forum入面開group
咁forum用黎做咩
D係都on撚鳩
分明條柒頭做生意啦

最慘係成班傻閪爭住入

研究左一陣，都係諗唔明不死鳥邊款最合適。

防水防風耐用，其實係咪應該買shell jacket?

新手一問

好多網都話唔ship Arcteryx outside US

咁係咪要找代購？

shell jacket 係唔保暖, 齋擋風雨用

點睇black diamond liquid point shell?

sl

無錯

好貴

等得既咪等下

Hybrid比Beta SL有啲位厚布左 同埋多左(arm)pit zip
不過貴1K 我就無去到咁勁

原本打算去滑雪先買 點知拎唔到假
可能去轉日本就算
Beta SL等下轉先

畀樓主撚狗咁撚 又話加入group加咗成日都冇入到

平價hardshell嚟講 patagonia torrentshell 算唔算最抵屌?

其實係Rain jacket黎嘅
可以去試下上身
我就覺得唔係好岩亞洲人身型 不過可能自己問題

如果想知道件野得唔得 睇下Outdoorgearlab個分比個信心自己囉

Outdoor research

我又係諗緊買torrentshell 定 OR foray

仲有件就係mhw stretch ozonic
好似幾得意

出年去瑞典半年

不死鳥ar lt 同timberland 黃boot 夠唔夠做？

去到瑞典先買啦 Haglöfs,Fjällräven,Klattermusen呢三個brand

之前就係睇咗買咗

十二月尾去大阪 雞仔麥加件BETA LT夠唔夠

Beta LT = Shell jacket = 一件靚既雨衣.

你話雞仔麥加件雨衣係12月尾頂唔頂到凍丫?

今日去patagonia 睇過, 件torrentshell 好似風褸咁, 易皺, 對比起arcteryx 個質感真係差幾皮

有冇人著過 fleece 加件 hardshell
如果著 Atom LT Hoody 加件hardshell 又頂到幾多度?

首先頂到幾度係好主觀嘅事嚟
樓上有巴打話頂到12度左右

呢個人寫 atom LT vs atom AR, 寫得幾好

所有shell jacket 係頂唔到凍. Shell jacket 係擋風同雨. 即係一見雨衣.

所以你個假設, 如果講頂到幾凍既話, 只可以淨係睇Atom LT Hoody , 就頂到12度max. 你配任何Hard shell jacket 係面, 全部都唔會對耐冷又任何作用.

torrentshell係普通rain jacket ，睇價位都知咩事啦

你唔搵Patagonia Gore-Tex 啲款嚟比下

幾時開始減貨，望左幾日都唔多減

我同你睇法有啲唔同
件beta AR其實都有啲焗
除非當時真係好大風
佢本身防風trap住啲暖空氣變相加強左Atom LT嘅保暖程度
我諗呢兩件加埋可以頂到香港最凍果幾日

我兩件都有
喺香港Atom AR應該太熱
除非你個人勁怕凍
或者最凍果幾日走去行山露營就可能用得著

去歐洲零下10度應該買邊件再如何配搭？

可能我怕凍. 香港12度以下, 齋一件Atom LT 我係唔夠暖, 基本上14度以下我番工係恤衫已經要裡面加件冷衫再加Atom LT. 咁樣頂到10度. 10度已下我已經著Kappa hoody. 咁就就咁恤衫就掂, 番到公司除褸. 公司笠件冷氣褸就掂.

我個人覺得hardshell 係香港或旅行日本著較麻煩, 一定要搭多件insulated jacket 黎著. 我自己懶, 所以盡可能搵d 一件過. Hardshell 最大功能係檔風雨, 耐冷程度唔高. 對於我唔行山唔滑雪會濕身既機會唔多. 所以我自己個人會揀d 耐冷高, 而只係小量防水既insulated jacket 一件過就相對地方便.

我去芬蘭-15度係咁著

1. base layer 一件, Mizuho 保暖底衫一件, 購自日本, 好似6000 yen

2. 厚身笠衫一件, 乜都得, 夠厚就得

3. Kappa Hoody 一件

4. Montbell 面罩一個, 2000 yen

5. Burton 手套, 7000 yen

6. 旺角沙木尼買既保暖規佬褲, $500

7. 旺角沙木尼買既厚襪一對, 頂到-20度

8. 北海道買既Vans 平價雪鞋, 5000 yen. 結果呢對野北海道著係無問題, 極地最極光既地方係搞唔掂

9. Columbia 耳笠一個, 200幾蚊

可能係我唔怕凍就真
上年冬天我都係裇衫加Beta AR就返工
最凍果時就加多條頸巾
屋企就會底衫加Atom LT

如果去旅行就真係一件頭方便好多
同埋耐冷比防風防水更重要
仲有件Hardshell好似硬到摺唔埋咁
摺埋都鬼死咁大舊
唔著果時接埋放袋放得耐都唔知會唔會有問題

沙木尼無kappa hoody 試
想問下170cm, 75kg 應該著m?

請教下atom ar最平試過幾平？？

既co-op member

防風

係M

咁可以直接橙色果件 $269
巴打你方便影一影 件kappa 我想睇睇件褸裡面係點

出左街, 不過我估你睇呢個video 仲清楚

Jacket 真係好個人，我堅唔怕凍，咁多年香港冬天都係Patagonia torrentshell加短袖衫。我本身人熱底，torrentshell已經trap到我本身熱氣，好䁔。之前九月去北歐都係佢＋短袖，三月去冰島就加多件Columbia fleece。

一月去芬蘭 打算買一件columbia 3 in 1 jacket
入面加heat tech hoodie 同抓絨外套就算

唔知有冇機會係Black Friday 執到呢件

真定假,平到咁

Amazon 黑色細碼$179.39

梗係假..........

有無咩網有salomon鞋大減價？官網好似得20% off

amazon尋日到今朝某啲款做6折，完咗好似

arcteryx sv係咪得滑雪行雪山先用到，見到有件usd480唔洗，但香港又好似用唔著

你講緊Fission SV 定 Alpha SV? 一件Insulated jacket, 一件Hardshell.

2月去俄羅斯 買邊件好

alpha sv
我上官網睇d人post相，個個都係雪山影

買左件超型既alpha lt軍版2016款唔洗$US400

(網上借圖，件貨未到)

Alpha SV 係hardshell, 滑雪用擋風雨, 你要保暖唔係買hardshell 喎. 你去Arcteryx 網站搵Insulated jacket.

買不死鳥的話建議大家唔好買beta sl...呢隻款用goretex paclite唔太透氣，香港著最好買goretex cknit款，如果外國用可以考慮埋goretex pro

利申:已有alpha lt, beta sl,beta lt, beta sv同埋zeta lt

我想問下大家，us同uk amazon，什至其他國家既amazon邊到會通想多野平d?

女仔勁驚凍
香港十幾度 著兩件heat tech
想買件羽絨
香港就算outlet 都好貴下
有冇推介？
Columbia 三合一 反射物料 係咪真係掂
希望有人解答

準備入手 Bora AR 63

Rei野已買
到正日佢係唔做生意😂

直送香港??

仲想買 beta sl 有邊隻model推介

年年mystery ranch 都冇折

點解咁講既？？我都想係rei買不死鳥

好似出晒去滑雪

+20蚊有得申請埋MEMBER,但張MEMBER CARD會寄去集運地址

有冇申請埋MEMBER?

各位巴打請問columbia us官網知唔知有無折架black friday

巴打rei係咪唔直寄香港? 有朋友想買MSR營

rei我見有D送,有D唔送
不死鳥就唔送
brooks個D會送
件野會寫送唔送外國

等緊

買zeta lt啦著落個質地無咁硬同郁動細聲d

zeta上官網睇唔覺好長，但去試果陣遮埋羅友
想短身少少又有hand pocket係咪得beta？

第一次買 新手一問
呢排睇中 north face 褸, 想問下啲優惠其實係呢個星期開始左定要到正日先開始?

就算官網有都未必買到，會check 信用卡同地址，唔係local 就cut 單

依家叫唔叫11月中

有無嬲/外套岩香港依家依種涼涼地既天氣可以介紹?

買beta lt啦用pro加前短後短

搵代運
上星期係ebay到買左個睡袋
近2KG,144 蚊運費
價錢都合理

REI 係15年開始(好似係)
係black friday唔做生意,直接休息
雖然online shop唔知會唔會有影響
(而且佢網上個優惠到20號完)

所以都係買定

算啦 反正menber係跟你個ac

有,但我覺得係black friday到用
意義不大
但用係清貨既野就有啲用

REI唔直寄HK,應該話MSR既野(black friday)
都唔會比你直寄HK

上星期我係ebay搵到個全新既
MSR Hubba Hubba NX 2-Person Tent
USD $231 + USD $25 local shipping到代運倉

其實個營係Ebay到,全新大約299$美金

其實大部份係REI想買既野,都唔送HK
所以直接搵代運最好

本身係Ebay到買左件
Columbia Platinum 860 Turbodown Jacket Black Men's Size M
USD$149
賣家話無個隻色,話可以refund
之後我搵到一隻99新既,USD$75

你之後係邊度買啊？

我反而想買soft shell

有冇人知PROTON LT 同Atom lt有咩分別？

留名買hardshell

功能上zeta lt同beta lt又點揀好？
google過beta vs zeta但好似唔見有咁既review，都係話pro耐磨d同cknit透氣d

patagonia torrentshell jacket同arc'teryx beta sl hybrid我都有
patagonia果件無arc'teryx咁硬
但係都比普通風嬲硬
ar我試過硬到機械人咁
如果咩袋都幾唔舒服
同埋patagonia防水無咁好
不過2件價錢差倍幾算係咁

想問吓 backcountry 個網係咪過兩日就會開始劈價
想買arcteryx jacket
嚟緊聖誕去new york 玩
有咩好推介

Btw 喺美國讀緊書

同埋 Arcteryx 我175 62kg 係咪細碼應該ok

我試左Arcteryx 幾款都得

thx 巴打
禁左件ZETA LT

香港都free shipping?

狗衝左件Beta SL

用集運，佢應該Acrteryx 野唔寄HK

有冇集運方法

狗衝左Atom LT

巴打幾錢

幾錢件？

係上面條睇左呢件
再係amazon search到都有30% off 仲要ship to HK

Atom lt 直情唔洗入code已經show緊30%off 個價
趁仲有size仲唔要

ZETA LT 岩咩環境著??

衝左件BETA LT

我都睇緊 173cm 70kg唔知買咩sIze

全球免運?

BLACKＦＲＩＤＡＹ 開始黎料～

想下有冇人會買northface 同columbia
見個個都講Arcteryx

成日都係7折啦
洗鬼等依家
我早2月開post d人仲屌9我black friday仲平

Columbia 唔入流
TNF summit series 就差唔多

BLACK FRIDAY 會唔會有6折

我搵個d 型號, 好多都唔係平時有折. 所以而加先勼沖

其實不死鳥有冇邊d 風褸夠防水又無咁貴

全部goretex hardshell都做到，但如果你淨係想搵雨嬲不如p記果件平成半

你又岩，我保暖應該會買tnf 3in1

我睇中atom LT, atom AR, Beta SL, 但都無XS碼, 如果矮撚係咪唔好妄想著到S碼?

冬天咪可以s 囉你預有位加衫

會唔會有萬用刀平呢， 搵左好耐都唔覺眼有。。。

唔記得講, 我得163cm, 我自然度左個胸得33", 但我睇尺碼表, 胭位成38"

norrona?
有件pro shell 甩緊tape

ic
見到black friday 先睇下arcteryx 香港買好貴
睇岩左件beta SL

有無人會買oakley?

arcteryx d sizing有無人熟？5尺6矮撚chest 38吋唔知咩size先啱。。。

官網有sizing chart喎
利申 我都停留喺度緊size

去中環試啦
前幾日先試完

見佢咩fit d measurements都差唔多，淆底中。。。

Arcteryx 通常2大類fitting.

一個叫 Trim Fit. 好似 Atom LT, Proton AR 就係呢個fit.

另一款叫 Regular fit. 好似 kappa hoody, Atom AR, Nuclei AR.

fitting 睇官網每個model 都有上面個字話你聽係咩fitting.

Trim fit 係修身款. 人地預你當內膽着. 外面加Hard shell. 不過你可以買大一個size, 當普通褸着. Regular fit 就係平時你買褸既size.

所以, 我買Atom LT 係買大左一個size, 當普通jacket 咁着.

穩陣既, 去IFC 試啦. 有專門店.

屌那星乜撚野不死鳥
Arc’teryx 你點譯到不死鳥出嚟

Fission SV 巴打點睇？
利申已有cerium lt, cerium Sv gamma mx hoody beta lt alpha Sv Patagonia R3hoody

啱
始祖鳥就始祖鳥喇 亂咁黎

同埋想講 冬天運動最好著Layers 唔好諗住一件夠

嘩，洗唔洗咁多？

尋日咁啱出旺角，去咗試beta sl同另外兩個唔同型號，M就啱啱好，L就好撚大件

巴打咩身型???
175 62kg 應該S 碼?

同你一樣 著M

mossejaw 訂完之後 status 變左Please call us, 要打去cs 俾資料，有冇人知點解決？

Moosjaw 叫我call 佢地既order review team, 三日內唔打就cancel 個orfer, 係未即係BnS 個地址已經收左皮 . 大家仲有乜野轉運公司可以用

巴打有邊件？

其實backcountry 開始black friday sale 未
諗緊買依件
會唔會過幾日仲平d

有冇平褸，香港冬天粗著

same 點算好

想問你填billing果陣係用真名？
我好似填錯 唔知關唔關事

Same
我billing填左same as delivery

有無人跟足佢指示填真名都係比人彈返轉頭？
係就真係收皮

樓上幾位都係用bns?

問下bns 有無計啦

我Billing address 跟左Shipping 填

我係。

頂我又係bns
係咪琴晚突然間太多order搞到咁

我填左香港地扯做billing,暫時冇事

我係填真名，佢叫我send番授權紀錄俾佢

我billing都係香港真地址

巴打你比人彈左？

頭先payment approved ，ship緊

review緊算唔算彈
如果係咁趁有size搵過第間集運

有無人諗過入件Canada Goose

buyippee冇事

我冇事，佢寫住payment approved

我用buy and ship 又係moosejaw 但係已經成功payment approved

巴打billing填真名+香港地址？

幾點落單尋晚? 我仲係release to fullfillment

No
用buy and ship name
Both billing and shipping
可能我早買
尋日既就開始出事

我18號落尋日先approve
等下喇

一時間太多單

屌…

我都係琴日，不過凌晨兩點幾果時買

好唔好趁仲有size落過單好
寫返岩唔知有無機

ok thx, 仲想返公司用公司電話打去俾佢地CS, 而家唔使打

我status都係payment approved，但照收到email review

留明
黎緊12月底1月去玻利維亞影相
幾度既話邊隻不死鳥褸岩同抵玩？

係咪即係bns收左皮

我係倫敦間arcteryx番工

payment approved 但
There Is An Issue Completing Your Order Based On The Information Provided. Please Call 248-246-4087 To Resolve.

屌唔撚係掛

最後武士

個個都買arcteryx

係咪打左電話？

無
咩都無做過

變左公廁

其實有無真係咁保暖

而家訂係咪12月中前黎唔到？

我去Finland 睇極光, -15 度. 保暖底衫, + 厚身普通去街笠衫 + kappa hoody. 係雪地企2粒鐘睇極光. 堅無問題

Gym開 173 78KG 我都覺得M碼個手袖太長

係香港如果10度左右,就咁一件TEE+KAPPA HOODY會唔會太熱

巴打下身你點著法？

我email左比佢
佢話verify唔到international credit card
叫我比返pre-authorization code佢就搞掂

Arc’teryx 買開有條路

旺角沙木尼買既保暖規佬褲一條, 好似$500. 跟住外面著Montbell 滑雪褲一條, 日本減價買好似12000 yen.

旺角沙木尼買頂到-20度厚襪一對, 濕勾Vans 雪鞋一對, 成個trip 就係衰係對鞋到, 企係雪上面對鞋唔掂, 凍到隻腳痛

想問埋應該買咩襪???
想要2對FOR 出年10月去北歐

即係咩？買衫果時收到個sms?

係backcountry買野有得price match
如果你買件野30日內平左可以問cs拎返差價

其實你覺得KAPPA HOODY 重唔重?735g

未有時間去中環試

成功了，bns

3部半iphone 咁重囉

巴打知唔知咩公司？要寫返落bns到

仲未諗到買beta sl 定beta sl hybrid 好

係咪除左集運之外冇辦法寄到去外國？
英國撚表示乜撚都冇份

太遲先睇到呢個post 冇提d 新手
其他牌子我唔熟 但搵arcteryx 最平就一定唔係 blackfriday
因為呢d 網 7折根本就好 common ,
你有耐性等到每年春天轉季
半價先考慮狗衝
尤其唔係 flagship model
果d SL 系列 , 4折都有
滑雪果d 褲又係 , 等到夏天買 4千變千5

鞋就千奇咪上網買 一來你冇得一個個size 試
arcteryx d 鞋真係個個model 大細唔同
買入買細半個碼都玩完 而且鞋係香港買成日都有折
就算最新果對 norvan vt gtx 上個月overlander 都做緊6折
駛咩上網買又要俾運費

希望幫到d 新手

我係black friday post都有講轉季買平，
上年有巴打提轉季平我留到春天買的確平過black friday, 我咁岩又有去歐洲outlet, 有d清貨款重平過上網買

無記錯既話, 確實係4月頭轉季, 同summer sale 係會平. 不過好多時係天氣轉熱, 都無再諗買褸, 我一諗起買完件褸等8個月後先著就忘記左整件事. 同另一個問題係個陣買會斷碼.

不過要攞到盡折扣既話, 確實夏天買大褸係最平. 買之前, 不論衫又好, 鞋又好, 其實最穩陣係香港試完先online order.

夏季買左件羽絨都有50%off, Black Friday 個個搶就算再平啲都未必買到件貨。

個個都arcteryx 連鞋都arc 佢啲鞋垃圾到呢
Hardshell就話arc啫
Synthetic Insulation買primaloft gold都唔買coreloft啦

仲要係Megagrip底
好吸引

其實我都係想d 平時真係出多d 街
冇咩必要谷埋同一日買野
好似 atom lt 呢d 香港 9百蚊都買到
就算執唔到呢d 最平既 moment , 千5都唔難
唔駛運半個地球過黎用
有d item 的確可以9衝
好似 AR 同 SV 系 , 如果半價到六折真係再衝都唔試
因為呢d 厚身hardshell 冇分咩季節
同埋 arcteryx 年年轉色
如果佢冇revise 過 , 買番上一年個款係最抵玩
反正新色都未必一定岩你心水

佢d 鞋唔係垃圾 係直頭根本design for 鬼佬
亞洲人腳背高 , 偏偏 arcteryx 就係設計到d 鞋勁扁
加埋條圓型幼身帶 , 一索就頂住腳背 , 痛到hihi
所以如果亞洲人 , 你隻腳唔係似鬼佬都唔好買
arcteryx 既鞋

arcteryx 鞋垃圾就真係唔太認同，bora2 的確係一對好鞋，保護性，咬地都相當唔錯，加上防水個設計令到佢清潔都好容易。

新手想問邊度,幾時會有

不嬲衫褲鞋都係自己有summer sale同winter sale
black friday只係幾個大網搞起

巴打Payment approved但有冇收email？

收到，佢話shipped

Overlander 2600 8折喎，巴打係咪拎緊10年前個價？

哩對多差評喎
佢個防水設計令佢極不透氣 對鞋又咁鬼重
防滑方面vibram底係好 不過平佢usd200都係v底LOL
最大問題係arc啲鞋容易爛
Usd300我買意大利大廠唔好？lasportiva scarpa lowa

可能比較小知 , 元朗有間叫外行星 或者 北角名峰行
有時做起折出黎可以好瘋狂
買arcteryx 樓 唔好去 overlander 或者攀山
佢地mark up 到傻左然後最盡打番個7折
最終只會比官價平小小
好似買osprey 都識去 round the world 買啦
買marmot 去佐敦 trail+sport
買散件跑裝去 action panada
每間戶外舖都有佢殺食既地方

有無保溫杯撚有好介紹？

Outer planet唔係執咗喇咩

問吓
老母下月中去北海道 集中係道央道南 一日滑雪
有冇邊款平靚正保暖褸推介
屋企得濕鳩uniqlo怕老母唔夠頂

有冇牌子岩-5至-20度
黎緊2月去北海道

尋日係moosejaw都買左三百幾蚊野，經ebates或者chase入去買仲有6% rebate

Canadian groose

想買patagonia,係官網買平定係其他網會再抵啲

平啲嘅話lasportiva cham 1.0 marmot guide

睇中左lowa renegarde gotrex mid，有無師兄知邊個網抵屌

有冇巴絲用過trekkinn買野?
想買個osprey farpoint,見trekkinn仲平過amazon

有無網站做緊Snow peak特價？

買Titanium杯？

u記而家呢個溫度嘅北海道都唔夠做喎 (-17c)

一樣wor,露讓營用?

係

平100
不過reddit睇番黎話Shipping好慢
所以扑左Amazon

紅字除左去門市 官網有無得CHECK有無折?
因為都幾遠下兩間鋪 專登入去撞彩好似好ON9

頭先走去overlander試下，alpha sl著s先啱，m隻袖長到hihi

想問下想買tent有冇好介紹?

其實好睇佢件貨喺邊，trekkinn落咗兩張單，一張24小時內發貨，一張等咗10日仲未知幾時得

佢講到咁多唔同舖頭, 又知邊d 地方買乜野, 好明顯真係戶外達人. 不過你既問題講左個重點, 我地唔係達人, 根本無可能會幾時知hk邊度會有大sale , hk邊間舖頭做緊promo. 亦唔會無啦啦入元朗望下係咪做緊特價.

所以我以一個普通人既角度, 重點係Black friday 出手係因為網上查到而多online shop 集中地做緊promo. 我最少唔洗周圍撞香港邊度有做promo. 折扣可能真係無香港某d 舖頭唔知邊段時間做既大特價平. 不過, 而家買我唔洗周圍搵而必定有要既顏色同size, 而有唔錯既折扣. 又唔洗等到summer sale 撞佢唔會斷碼斷鍾意既顏色. 係一個合理取捨我覺得.

有無女裝雪靴介紹？想買對比女朋友

我都覺呀 仲老閪咁大雪添
老母睇過吓north face同columbia 但都要>$3000

由佢凍撚死囉

campsaver重有八折code

有，運費幾貴，西班牙出貨，好耐先到

真係好鬼長

Montbell係咪啱亞洲人身形啲

想問下base layer係唔係咩牌子都差唔多？for歐洲冬天

patagonia 件torrentshell 著左3年
係透氣差,
有時諗住十零度著下擋下風
一行起就出汗
想問beta sl or hybird 會唔會好D?

另外想問下fission sl 大概咩溫度啱著?

我recommend 呢2個牌子

Columbia
Mizuho

想問吓有冇更好選擇啫 始終外國網多啲選擇揀

我有件omni heat,唔果唔係keep住運動，保暖唔算好勁

我反而睇到以下個post講arcteryx件layer好似好勁咁

唔知呢d 洗唔洗要keep 住郁先會暖. 所以我都唔知. 不過我上面講個2隻就唔係運動用. 真係就咁保暖.

同問 想買件x retro

想問下mont-bell呢個牌子，大家點睇

差唔多
arc'teryx好少少咁多
行多陣都係會焗

平靚正

日本仔品牌, 係ok 既, 由期係fitting 啱亞洲人. 不過我估好多美國d online store 無carry 呢個牌子. 我所知既得moosejaw 有carry.

呢個牌子係好 但香港overlander入個D款太撚柒 呀伯款多
上次去日本睇D款靚好多
依家搵緊patagonia一件vest既M碼 好多網都無

arc個袖就係預你戶外用 變晒時裝咁

想買褲同鞋 有冇好推介？

講到口都臭
香港地根本唔需要Canada Goose
香港嘅冬天著件防水風褸就得

想買年arcteryx，下年中/年尾先會著唔介紹轉季先買，有邊啲網可以留意

岩呀 好同意
所以我只係想REMIND 下新手 衝唔到唔緊要 唔駛失落
冷靜D 諗下係咪真係岩自己用先好衝
我出發點係真係想...大家係因為需要岩用價錢合理先買
唔好因為BF個氣氛去跟人買D 唔明白自己點解要買既野番黎

montbell 我好小睇佢既 hardshell 但佢D 羽絨真係正啦
filling 夠, 毛靚, 面料好 , 輕, slim fit cutting 唔腫 , 岩亞洲人

睇左幾年BF , 官網同街裝做折既就算同MODEL 都未必同色
好難直接比較...但我記我當年PATAGONIA 官網係唔寄集運倉...
唔知有冇轉到

1月中去日本0-10度應該著咩嬲?有無推介

如果係2-3度 有冇推介
要經常戶外戶內咁行黎行去 唔好郁動唔方便

買baselayer 去STP 買 , 搵 merino wool 就得 見邊個平D買邊個
牌子方面 smartwool / icebreaker / Helly Hansen
全部都得, 平靚正

同問，都係下月中去北海道，屋企得件普通厚羽絨褸，求推介

同問
有無網站做緊Snow peak， evernew特價

唔急嘅可以等下， 聖誔前或二月到轉季時好多都再折，sales items/outlet再20-50%不等，都係睇返campsaver/backcountry呢類。
上年年尾買到件patagonia R2 fleece 同mountain hardware fleece jacket, 折咗都係$500-600/件

諗住去西藏/日本同埋香港著，SL係唔係已經足夠

點睇Columbia 嘅BUGABOO FLEECE INTERCHANGE JACKET

我見做緊特價90美一件

有冇巴打試過係Columbia 官網買到野？ 好似block 香港信用卡？

你可以參考下呢度:

依個post見到一堆根本唔知自己想買咩既人 見人買Arcteryx 又一齊買，都無睇過資料

之前參考過，Beta SL應該係夠用同埋平 但Beta SL Hybrid同Beta SL分別大唔大

如果已經有wind shell, 有咩內膽好推介？0至-5 度

等緊最平既ATOM SL~

Beta SL Hybrid2017新款黎，好似係

係新款，早兩個月係香港行左幾間都無

咁梗係買新

你哋明明話買舊款抵D

依家兩款差幾多

R2識貨喎

正價差100USD 就SL黎講Alpha係唔係耐磨同防水會好過Beta但無咁透氣

聽講r2好易就起毛粒？

Beta SL $210 包運買唔買得過？

巴打唔同你爭
不過買完可唔可以post 條link 黎？

我買70個隻平3舊wo,amazon 唔係間間有得ship 香港
唔急用,不過見佢已經發左貨

原來係GBP

207

一陣睇下先

有錢我都想買

巴打 呢件保唔保暖?

有冇巴打要件Arctery Beta SL size: M, 我之前係Moosejaw 買以為俾佢cancel order 之後係 Amazon 買左另外一件，而家點知Moosejaw 而家又寄左出黎 , 我原價出 (USD: 209), 運費我會出，要既PM

我遲D去雲南會上雪山, 下年可能去西藏, 咁多位覺得呢件夠唔夠做

google 搵唔到有reivew. 唔知. 不過佢定位係滑雪褸, 都唔會唔得既.

巴打幾高 幾重？

咩顏色

170, 70KG, 去左Overlander 我試左先去買M

黑色

巴打有冇鬆
我我176, 75kg
大碼好似大左D

係隻袖長左d, 個身係岩

我係backcountry 見到usd239, 係咪應該要等下？

巴打我170.66kg,我著緊s都覺得大 不過唔係beta sl

beta sl $207 抵唔抵呀？？

暖 但想最暖就買呢件

巴打想問童裝買唔買得過

你用bns代運？

除左arcteryx仲有冇第d介紹
想買件千幾蚊防風防水外套聖誕去輕井澤草津果頭著

岩size ok , 不過其實Merino 有個數字 好似150 250 咁
150 會比較薄d 好似 heattech 既 extra warm 同 ultrawarm 咁上下 . 自己考慮下要d 咩厚度既base layer

學到野..
thanks 巴打.

想買Arcteryx嘅可以試下呢個

想問是咪免運費
同埋負10度是咪買Kappa Hoody ？

有d 野佢自動得8折。 超衰

r2用polartec thermal pro
都要粗著返2-3年先有明顯毛粒
(polartec power grid 嗰part就會快啲)

btw polartec新買會易出毛粒
洗一次之後就會無咁易出

頭先同你睇左陣 如果要買D就買呢件

但其實如果鐘意搵columbia or TNF 呢D 牌子
香港周圍都有..可以睇左岩唔岩價錢先 或者 東涌 outlet 都有....
同埋3合1唔好買有羽絨果D , 寧願買上面果件 真係覺得唔好好多

我下年都會去西藏，爬過下文話旅遊季唔算好凍但好大風，所以我先諗住入件SL算

.太多牌子....有好多都 under 2K or even 1K
真係你要縮細個BRAND 或者跟據你既活動天氣
黎揀 幫唔到你D 咩
如果唔怕污糟 頭先睇到有件都幾型 可惜冇咩折

下個月去日本北陸高山
有無保暖褲介紹

二月去冰島，如果想買the north face, 應該買邊件？

普通防風防水 Marmot PreCip Jacket呢件點睇

想買Are'teryx beta sl 邊度買抵

而家arteryx backcountry做緊七折

有無巴打買過電筒 求介紹

2400入左件 alpha ar

請問係邊個網度買?

求linkkk

有冇巴打知邊到有atom ar試著？
今曰試著佐lt既s係岩岩好即係ar係咩size

C字網

想買張Helinox chair two
除左backcountry好似冇乜site有平

梗係唔係送去集運地址啦
佢送去billing address 架

我以前申請過

Billing address 用信用卡地址丫

信用卡唔夾Billing address，叫人點出貨俾你

利申: moosejaw backcountry rei 等等網站買野超過一百次

請問Fission SL係咪只有加拿大製版本？
啱啱見到有啲開箱話有中國製版本

你幾時去? 我諗緊4月去, 驚凍死

巴打幾高幾重

渣不死鳥揸電單車是咪無死
但好撚貴
又想買皮但皮又啦防水

老老實實，
我曾經有件arcteryx beta sl，
兩年後啲膠條甩到九彩

其他款可能好點，但我個人體驗唔太襟
佢啲cutting係幾舒服，我覺得佢softshell同軟身運動外套 性價比較高

羽絨都幾值，但mont Bell 羽絨性價比更高

montbell down 係

咩網有montbell特價,想睇睇

想買montbell logan parka 跟隊

咁隱晦

咪又係果幾間

alpha ar 見過最平都係7折，你$2400 6折都唔止，真心勁抵

幾抵.............

有冇D其他中筒gtx鞋推介

佢本身outlet減價入code再25%off

9月

邊度有太陽眼鏡買?
Oakley

好多網都冇atom ar折上折

同求Montbell 減價網

Columbia/north face有冇褸介紹
或者其他牌子都得
遲啲會去-30度既地方

280 beta sl hybrid
抵屌乎？

下個月去東京都想買件JACKET著下

睇左不死鳥個D好鬼死貴 香港又冇咩機會著

d 褸真係型到爆
邊個網最平

利申： 有件Beta AR. 陪我去過冰島行冰川， 北海道滑雪，NZ 南島睇冰吹海風睇鯨魚企鵝

係度見到好多人盲中中見到Arc'teryx 就衝去買 我嘗試下去解答一下問題

1. 唔好見到Arc'teryx Gore-tex 就以為幾千蚊貼左上身就一定暖，你唔著Fleeze 都係死

2. 仲有半日，今日各位有意買Arc'teryx 既巴絲可以上左旺角荷里活12樓O記試左先，試完Alpha 同Beta 都可以好唔同。我就係由Alpha 改做Beta

3. SV AR LT SL 夠唔夠做，去邊度頂唔頂到凍係我既角度分別不大，又或者再深究落去係講緊Gore-tex 既厚薄，例如Gore-tex paclite 或者係Pro 。同埋件jacket 既功能問題。我有時都拎件AR 係香港用，冬天入面一件Tee fit 曬
（例如Beta AR 係design 時會考慮用家配戴滑雪/單車帽，所以會做大。又或者LT 好似係冇左右閘位拉鏈透氣）

最後，強烈建議試左先買，同埋買鬆身少少預入面著幾件

跟本問shell 頂唔都到凍嘅都係on9

拋完磚，引玉。
有冇巴絲見到有 Mystery Ranch 平 想買個Backpack, 個Arc'teryx Arro22 陪左我環遊世界十年終於爛到用唔到

咁我又覺得防風都保暖有幫助既
成日有人試完又話袖太長又話鬆身，但人地預左隻袖係夠舉直隻手加入面會著2-3件衫。
建議大家著件羽絨試。

最低見過35%OFF～260，我仲諗緊

呢間幾抵，fortrez唔駛一千蚊

arom lt都係九百幾

件shell會比d風吹到凍哂 再著短袖 係唔會保暖

大把人以為著件hardshell就夠
根本hard shell係用黎擋風擋雨，係唔會阻止身體熱能散失
一般情況下係香港著hard shell係無乜用
不如就咁著件fleece mid layer

haglofs l.i.m III jacket 206.9 usd算唔算平

掂到肉D位

係 香港用hard shell 係用唔著 買件有fleece(唔記得咩型號）或者atom lt 係香港用係最實際 .
當然d人話買定黎擺 但gore tex 係會甩coating
大家想型想威就買aigle /canada goose係香港著啦

仲撚凍過唔著

連Hard shell 有乜用都未知就狗衝去買，又問問問都幾好笑

同d dyson撚一樣 年年都問問問

搵唔到 kappa hoodie 有平

咁多人問shell jacket 保唔保到暖其實主要係shell jacket in general 靚仔d, 硬朗d 望落去. 無insulated jacket 咁腫. 不過你自己親身去試過d shell jacket 的話, 你摸落手係薄過紙. 你著過上身摸過就知係唔會好頂到凍. 唯一佢質料原因, 會焗住個身, 咁呢個係焗定暖, 就個個人體質唔同.

我自己著唔到shell jacket 黎頂凍. 會凍撚死.

真係唔好買paclite，成日見d客領件jacket黎屌delamination，sl 都最好唔好買，seam tape 同zipper 比較脆，唔係玩mountaineering 之類計曬重量就買番 FL/AR

有gore tex又唔會好焗既

唔記得講 想要navy

睇邊隻Gore-Tex 啦同幾多層

隻色
青色點睇

有無褲介紹

無乜問題，我自己都有一件青色
唔一定買黎買去都黑白灰咁悶既

實物隻青色其實好唔好睇，你覺得？

有無人買左？

好睇

想問下想買件Arc'teryx，係香港冬天既時候著下，或者去日本旅行著，有咩好介紹？最好係防水

市區著買件wind stopper好過啦

Amazon有無code買arcteryx ?
Amazon最齊色

你講緊幾度先. 15 度著同3度著係唔同.

你一係揀普通arcteryx 羽絨, 一係羽絨加windproof 加小量線水, 一係風褸會防水防風但係唔耐暖. 你要羽絨又防水的話, 無4000蚊唔洗諗.

偉哥想問問如果著lt細碼岩身係咪ar就要xs？定size一樣？

Lt 係細AR 一個碼. 所以你既問題, 如果你要LT 完全一樣fitting, AR係要XS.

有冇巴打推介下褲
我見個個COMMENT都係講緊JACKET
想買兩條出年外國去行山,保暖+防水

patagonia black Friday所有sales不扣成本做charity use

但爬文話ar係外面著，所以想加衫係底最好都係ar買 s ？？ sorry for太煩

15度啦

AR 係當內膽又得, 外面著都得. 睇你想點. 你LT 係咪S size 會貼晒身? 話說LT 係trim fit 你著S size....你都好瘦下喎, 你幾高幾磅?

Atom LT 無乜點錯.

Mammut

想問除左300 以上再9折,
ATOM LT
仲有冇其他DISCOUNT? 因為禁極都係要$10XX

168 62kg，lt s岩身，但手袖略長

你諗住再著冷衫係裡面的話, AR 係可以買S. 裡面就咁一件長袖tee 的話, 你可能真係XS

應該無，唔記得計税

感激巴打，我仲等緊1400左右既價，thankyou佐先

同問

想問下 arctery ar 同ht 分別大唔大?
之前有件ht hoody 著殘左想買過件,
諗緊應該買番lt 定試下 ar

唔該巴打

呢件200 usd點睇

其實香港日常著既話， 買件fleece仲啱
推介forterz,超好著

今日著緊gamma mx 加件tee

如果已經有wind shell, 有咩內膽好推介？剩係for 香港著😂 本身怕怕地凍

買左對salomon x ultra 2 gtx mid, 90usd幾平

呢件同atom lt 最適合香港著

邊到

3月買

...

ar見過最平都係rei 176

拉上補下， 件lt咁平， 果時買多件運費唔係多好多

SO SAD

諗住買呢件

有無其他brand有平啲嘅同atom同grade嘅褸？

Patagonia Nano puff
Rab Xenon X jacket

[/quote]

你呢件jacket 黎架， 好似做緊正價？

快d比錢

ar都用唔到

自膠 …好在仲諗緊

恭喜晒巴打
得閒留意到ar有平幫手講聲

你呢件jacket 黎架， 好似做緊正價？[/quote]

唔知你講緊咩LT AR
但如果係BETA LT VS BETA AR
我會建議買 LT , 冇先考慮 AR

[/quote]

之前有師兄講左 , 買MAMMUT ...其實仲有N個牌子...
好多都幾舊水有交易 , 保暖另外搵野打底, 唔好夾埋同一條買

保暖都係羊毛好？

除左樓主介紹不死鳥防風防水風褸之外
仲有咩牌子同款都係咁
因為想買件 嚟拍片工作
各大大有無推介 少買戶外野 好似隻隻都差唔多

我見gethemall 果隻the north face 賣緊700幾又防風防水 買唔買得過？

3M Thinsulate既褸好唔好 多唔多選擇

patagonia jacket有無折?

[/quote]
有冇lin

有冇lin
[/quote]
已9沖,希望carry到

想買件褸一月去大阪 驚好凍
買不死鳥既話 應該買邊隻model好

我唔喺香港 試唔到
175cm 62kg
你覺得應該S定M
唔該晒

有冇抵用的行山杖呢?

身高體重同你一樣咁濟，買咗s

有冇試過？
我驚入面著得多衫
要著M先得

S, 我172cm , 重你10kg係沙木尼試M 係fit

klattermusen 折完都仲係好貴
都係等轉季先買lol

唔該晒

試過，我入面都仲着到衫，我過我試嗰陣入面淨係着咗T-shirt

巴打方唔方便些牙網址
我都四圍搵緊Klattermusen，但真係好少款又貴

Small 冇黑色

一係atom ar, 暖d cover 到北海道就kappa hoody

尋晚狗衝咗黑色

無xs賣，慳返

咪官網折緊囉

Thx bro，即刻去睇吓先

最後去咗amazon 貴$15 買small 黑色

多謝巴打先 而家去睇價錢

$15 ok la

如果今日買 有冇可能12月17號前到香港?

想買件Atom AR Hoody

要睇啲網站有冇得加錢揀next day shipping，如果有應該冇問題

轉運有加錢next day shipping 架咩

轉運冇，但第一程有已經快好多啦

快過人到倉就可以避開peak time, 用最快速度出倉

想買行山褲 有咩鋪頭介紹

有冇邊間有Canada goose 平，想買件童裝加大。

集運倉啦
代購 不如香港買啦 又俾人食一浸
好多代購會換熱門貨 自己睇水

見到好似幾抵,睇下有無巴打啱

一月會去大板
我諗5-15度
有無咩褸推介
係咪atom lt都夠做

atom ar

有無巴打係moosejaw買野
點解過左兩日仲係released to fulfilment ？

beta sl 同 lt 有咩唔同

有冇保暖内衣抵屌？

trekkinn有15%off有冇人要夾運

點解shipping 咁貴？

想問呢個價, 吊唔吊得過, 其他D 網, 一係無咁細size, 一係唔ship 去香港
矮撚得163cm, 120lbs

黎緊2月去歐洲 睇緊arcteryx褸款
睇左第一頁應該買kappy hoody定fission sv?

貴過件衫

我等左3日佢先ship
唔洗咁驚

價around $180 to $190 都ok 架啦.

正常人係唔會用得到Fission SV. 你無乜幾何真係要防水, 除非你着住行山.

有無haglofs？

但XS會唔會太細件?

我覺得你要著S 囉.

有趣喎，Ching 有無 TG 傾？

但S碼無平到

有問題, 點解你地係Moosejaw 買到野同ship 到香港

我落單時, 佢話唔可以ship 黎香港

要用轉運公司架.

.....

巴打搭單問, 黎緊1月上香格里拉D雪山
係咪都係LAYER著法, ATOM AR+BETA LT
定係一件過FISSION SV好

where

WHERE???

我無去個香格里拉D雪山所以講唔到你聽點叫好. 不過我自己去日本同Finland 黎講, 我係kappa Hoody 再裡面著其他衫, 內膽咁.

同求

同求
同想問家陣atom ar最平都係moosejaw齊碼色到折？
有無其他🙏🙏

巴打邊樹

[quote]

仲未試碼呀 175高，70kg，有無巴打差不多身型

得8折

amazon us 滿＄100 美金減＄15

邊到呢

佢show出嚟個價唔啱，你喺cart嗰度睇會再平啲

用唔到喎

無野啦睇唔到sold by amazon

try try先

都仲係貴過backcountry

係咩？我冇仔細比較過價錢，啲款睇唔啱

Atom AR Hooded , 0-10 度或者滑雪用

係香港冬天係唔係好難先著到
為左去旅行幾日買件褸好似唔知點咁

Atom LT 加件 patagonia Capilene 頂唔頂到北海道
定係要加多件Shell jacket係面

［member]每樣減2 早二日入左m碼

[/member]

巴打 香港著alpha SL定beta SL好

拿, 個個體質唔同. 我自己好似今日朝早咁既天氣, 我係已經著緊Atom LT. 有風個陣仲會縮下縮下.....

所以我唔覺得香港著Atom AR 有問題. 不過咁, 我亦有朋友, 今日咁既天氣著緊T shirt....... 咁睇你係邊款.

有冇巴打入咗Zeta lt?
171cm 70kg係咪細碼ok喇

我今日仲只著恤衫返工

我今日 uniqlo保暖底, 薄冷衫, hoddie

Atom AR同LT冇太大分別,香港一樣啱著
啱就去馬啦

搵唔到靚價

沙木尼有時都會有現金七折/八折(一年應該有1~2次)
amazon冇靚價咪等呢度減
早買早享受咁解

t shirt

Gamma mx hoody 大家點睇？

屌嬲

屌 唔講邊間就咪貼出黎啦

如果想買露營袋
40-50L有咩好推介??

咁都有得曬命拎存在感

其實黎黎去去都係之前巴打們講開個幾間不過呢一兩日有折上折所以先見到好似再平左

如果唔急既就等2-3月轉季時再買
如果驚斷碼/隻色唔岩心水就呢兩日去之前講開個幾間d outlet度搵下啦，實有

唔洗求個d連買件衫都要拎存在感既撚頭啦

上面果班都on9
你地唔訓mon實買野就要人地唔訓mon實答你？

呢個就正常啦

咁你記得24小時係到秒回人地問d野

一打接實

thanks, but 無哂lu

beta sl 30-35%off係唔係已經可以入手

Fission好似冇再出SL
應該係貨尾？

同埋Arxteryx好多都外判咗出去整
真係要肯定係加拿大製造嘅就買Leaf系列啦

patagonia black hole duffel share埋運費連埋八五折唔洗700一個

買左呢對HK$735 free shipping 到香港

求link

要用代運，基本上所有網站買Arc’teryx 都唔會直送香港

喺香港可以應付成個冬天
喺呢面我由10度到-15度都係靠佢

但Size 唔多，Code BLACK40

核突

想問下跑山鞋你expect 係點呢？

是咪唔算抵

patagonia triolet 邊到有平
英馬有£2xx但唔直送香港

轉運啦...Amazon 可以用轉運倉

貴過其他網wo

去Arcteryx專門店試左Size先買。。。
番黎唔知仲有冇size...

巴打有冇其他網些牙
之前買咗背囊同條褲，每樣都係六百幾連運費，個人覺得ok

因為佢個價係未退稅，所以你埋單揀番香港佢就顯示番個退稅價，亞洲區個運費好似11 歐倒，我印象中佢成個order 計，買好多樣野都係11 歐，夾單買其實ok 既，佢係 DHL 黎好快送到

175/62 都要著XS?! 唔係呱

Arcteryx Men's Atom LT Hoody 應該著咩size 好，係香港著only
178cm 高 70kg 重

M la

係呀，s大咗啲

Fission SL 我買果時仲係 canada , 之後轉左 china
之後再 cut 埋 , 但呢件野都幾屈機
我試過負40度 d 風打哂埋黎出去攀山越嶺都係靠佢
同埋以果個保暖同重量比例黎講 佢算超輕

p.s 唔知點解 我鐘意既made in canada line
arcteryx 係咁 cut . 所以都小左買arcteryx
好似 alpha LT, Theta SVX, Fission SL 呢d 都係

平呀嘛 色係小眾啲

有無網 可以買

我對正d 90 usd amazon gortex

175 著XS 衫身好似太短喎，我166 著XS 都嫌衫身短袖就長少少

一樣照有gore-tex 咋

haglofs既話我想買lim III jacket
但藍色最平得206usd
btw我果日去過試lim III
s 碼貼身但有啲短
m就有返啲空位
其他款應該一樣掛
利申182 70kg

睇晒成個post 先啦.

嚴格黎講 arcteryx d 設計 shell jacket 全部都係專業向
唔係城市著 唔係 fashion jacket
alpha 係攀岩攀冰攀石
beta 係行山野外多向戶外活動
所以佢係有預位俾你著layer
同埋舉過隻手180度都唔會縮埋
正常袖長會去到手掌一半
同埋設計俾鬼佬 膊頭預左夠橫
買之前一定要諗下係咪真係非買呢個牌子不可

好多人都係問完又問 完全冇睇 post

除左買番黎睇tag 邊度睇到生產地？
同埋點知佢出年cut咩line，想搵件女kappa但好多網都冇晒

你預左冬天入面會著厚d, 正常買都要預買大d, 唔係既話去凍既地方件褸真係唔駛著

係
所以我會揀m
但個價
黑色千3送到屋企啦

haglofs d 鞋都好似asics 代工

邊度1300送到屋企 求PM

+1

而家唔駛睇啦 , 除左leaf 同 veilamce 呢2條line
得番 alpha sv 係 made in canada
其他就 china , 好似越南 再遠d 都有

買兩件好似再平幾十

黎緊性誕去蘇聯（-2至-17度）
未試過去咁凍地方 ，各位有咩裝備推介
我諗衫褲鞋襪都要執一套

買左冇得好講 但我建議唔好係任何 inn 既網站買
冇事好地地 有事真係可以渣都冇

追晒post先問

我冇買 想要藍 靚好多
btw會有咩問題 我之前淨係買過個背囊
願聞其詳

Amazon 我checkout 都唔見要比運費，即係免左？
Usd 194.25

可能我上次急用要dhl先冇事
上面兩位巴打唔好訂啦

無野了，checkout 後就要+100hkd 運費

㩒到ship to hk都利害

有無巴打搵到salomon x ultra 3 gtx有平？見親都係得xa pro/speedcross

一百都唔錯啦, 直運喎

但usd194 屌唔屌得過？第一次買
去amazon 就咁seaech 就有

atom LT 25% off 呢個時期幾乎任何shop都提供到

等cyber Monday la

atom LT定AR比較好

x ultra 2 gtx就有平

以往最平係轉季？

LT 好d , 進可攻 退可守 同埋夾到香港用
AR 真係太熱

但而家AR好似折完都係做緊200美金，同LT差不多，好似AR抵玩d咁

咁等啦

有無背囊同埋鞋推介 去旅行同香港用
旅行暫時去到白川鄉果種天氣姐

咩黎？想問

想問columbia 保暖内衣

邊個網平

想問下買件jacket用bns呢類大概要幾多錢
對重量冇咩概念

我有好幾件A, P 既褸同衫， 都係之前感恩節買落，所以今年都唔會再買，只係想提下大家買衫真係要睇自己需要，旅行都係一時三刻，凍就著多件，唔好買返黎，成年都著唔到個幾次

例如A記 AR jacket 就真係唔會係香港著到幾多日

大把錢另計，唔啱聽就算9數，完

我都係咁諗 有咩唔夠就加layer

black friday完左, D 賣淨蔗就會係 cyber Monday 再平多少少賣。 不過未必有, 有D舖唔需要清貨就black friday完就收皮

運個紙皮箱$24+件衫既重量

你呢個身型，xs 都唔得

我170, 140lbs 都係勉強著xs

有無咁誇
今日依D天氣著都OK啦

上年買左Ar ,有成日係香港番工著 唔怕凍就真係應該唔洗買

我都係咁話，買多兩件layer好過啦
個個都話買beta，其實有幾可著，又唔係舒服，所以我之前都係平平地買件p記行山用算

都係睇個人有幾驚凍. 我呢幾日咁既天氣, 係已經着緊LT. 我呢轉Black Friday 買左件Nuclei AR. 係Atom AR 既Windproof 版. 我買既原因就係15度以下我番工着恤衫 + Atom LT 係唔夠暖, 一定要有冷衫先掂. 所以買左件Nuclei AR 就係為左15度以下着.

身邊亦有朋友呢幾日係一路短袖T-shirt, 無乜點見佢過佢著褸. 所以Atom AR 用唔用得著, 係睇你自己. 我係唔止係香港好多時會用得着Atom AR, 我直頭買件Nuclei AR.

係入面仲有無穿其他衫?

想去楓葉國睇極光 有無雪嬲牌子推介

呢個價仲有冇得平D.....

而家貴左幾蚊美金， 仲諗緊聽日去唔去旺角d 店試下實物先

預左， 而家係考慮緊吊xs 定s碼

樓買呢款
係咩型號黎？

準備入手fission sl 700美金未計shipping 個價點？我見得返xl s碼

170 就S 啦，如果XS 你入面著件底衫加衛衣你估件褸仲著唔著得落

想買呢件 第一係moosejaw買
係咪免運費到香港？

Columbia 既衫一啲都唔好著.又焗又重

睇個款似 Beta SV. 係Hardshell jacket 黎. 唔係 Insulated jacket.

我唔係170, 得163

明白了

我166, 142 lbs 著S

呢件唔係atom喎

即係你認為件件褸既S 碼都會有好大出入？就算同牌子既褸都係嗎？你會A 牌著S, P 牌著M, TNF 著L 嗎？

Atom LT買S 無乜點錯, XS 係一定太細件

17XX 呢個價OK嗎

唔算平，我買leaf版都同lee個差唔多

發覺件Atom LT Hooded Admiral 隻色幾靚

我入手價係 USD $181, 再加轉運

其他牌子唔知, 不過Arcteryx 有幾種fitting, 有Trim fit, Regular fit, expedition fit.......等等

所以唔同model 確實Size S 係會唔同

我岩岩去專門店試
我165左右要著S

但都未至於著開S 會變左要買M 掛

Arc'teryx Cerium LT Down Jacket有冇人買過
P記個件著左兩年 想買件新

會, 著Atom LT 既M 碼, 係要著Atom AR 既S 碼. Atom Ar fitting 明顯大一個圈

凌晨先係backcountry 買完LT 岩岩就shipped

佢有冇比tracking no.比你
我仲未收到。。。

backcountry有冇block集運地址

我去過專門店試，用我自己做標準，覺得d 乜fit 物fit主要分別在衫身d虛位，膊頭/袖長都差不多，當然，我無試均晒咁多種cutting喇。

想買leatherman , 仲有無得平

岩岩 USD $194 直送HK

邊間

有啊 用ups ground

我個地址用shipbxx 美國倉 暫時冇事

美馬啊

咁我真係唔知喇，好多outdoor牌子既褸我買左十幾年都係著同一size, 我自己未試過同一牌子著開S 要轉左去買M, 因為鬼佬size 爭一個碼其實爭好遠，可能冇巴打你咁專業

唔使運費？

專業唔敢講, 我係親身試過Atom LT 同Atom AR 咁者. 不過, 包括Arcteryx 自己officially 都係咁講.

佢唔同fitting 係預個件衫係當內膽丫, 定外套, 定係話着係外套面既Shell jacket.

岩岩禁左好多件，無一件送hk

好 謝謝
今日下午買 pending緊
驚佢block

有冇tick左邊ship to intl

Tick左都係唔送？

CITIBANK 免運費啊

上年轉季買 REI garage；今年BLACK FRIDAY 大家睇唔岩唔緊要，轉季（3,4月）果陣會仲平啲。但要長期MON住。

最後都入左件haglofs lim III jacket

leaf版其實同一件衫但logo得d骨？

Leaf 版係好少有特價，不過佢地就真係加拿大製

就咁用citi 信用卡比錢就okay?

Promotion code CITIHK

著緊唔建議 唔濕得水，但好暖，舊年上mont Blanc cerium做med layer底層就gap既hoody 同雞仔嘜，面層加左件beta 熱到出汗。

唔得既

我估多數要係shipped and sold by amazon先得

想買件north face gore-tex
想問問有冇推介？

Patagonia 有冇平？有都想買返件

唔知兩件600fill 既down+base+shell頂唔頂到零下廿度呢

零下廿度要最少900fill喎

撳極都無件得既

係呀 仲汁到件 rho lt $50 😂😂😂

日頭有太陽無風零下廿度都無咩問題，有時重熱到出汗
晚上無太陽加大風我著base+columbia 900/1000 fill +Alpha SV+雪褲+2對羊毛襪+danner都唔係太惦，對腳涷到無感覺，面無facemask真係唔得

巴打有冇 TELEGRAM ID

ATOM LT 180cm/76kg 係咪著M都得
定係S fit啲

好想買fjallraven外套但係無折

一件防水風褸+一件fleece
下身求其著厚啲
boot就買對厚啲 襪都係

利申：-40度都係咁著

肯定M 或L

我172, 73 kg , 著M 係包實, S 係著唔到

我kappa + 保暖內衣 + 厚身普通笠衫 + montbell 雪褲 + 保暖虧佬褲係ok 著-15度. 著2對厚襪. 係我對鞋唔得凍到痛. 無對好d 既行山鞋係真係唔得. 由其夜晚追極擴個陣. 無facrmask 同耳笠, 厚手套係會死人.

North face venture 2 jacket $500幾 買唔買得過？

Amazon
Backcourty
Mountain steal
moosejaw
都仲有貨尾折緊
香港專門店依家都做緊學生85折 點會無

Leaf版就算做特價都未必會送去香港
因為人地講明條line係畀軍警
同埋而家Leaf都有非加拿大製
但佢會寫明係overseas

danner light 黑色，danner blackhawk,danner patrol 6inch, 呢三對都好似樣，點揀好，

買黎番工著

patagonia nano air hoody 差唔多有成半價

個model 185都係著M

比軍警又攞嚟賣

有無露營用品black friday, 想換個企到人o既 tent . thanks

追下post就知喇，都係嗰d

想買hardshell款 係咪一定無保暖要自己著d係入面？有無巴打可以介紹下 我想要個款係挺身既 和香港溫度15度左右都可以著

係咪買fission？

North face venture 2 jacket $500幾 買唔買得過？
呢款防風防水掂唔掂

以上面d巴打所講，係唔需要去到fission

proton 同atom有乜分別其實
除左大路上一個係爬雪山VS滑雪
實際有乜分別?

wiggle 原來冇送貨number?

有冇人知邊到買running/ training 果啲slim fit棉質長褲平

你買得hardshell, 就要預買大件d 夠你著Insulated jacket 係裡面. 比如shell 買Beta SL , 裡面著Atom LT. 你唔覺得煩就得啦. 因為每次著2件樓, 你開頭覺得好過癮, 整下整下就會覺得煩.

Fission SV 好處係一件過. 保暖似Atom AR + 件Beta SL 係面咁. 不過...重囉. 同一件要4000幾蚊...

Proton 係預你keep 住做高輸出運動, 透氣好. Atom 係All around 靜態d 都得, 但係暖過Proton.

齋shell jacket , 寫到明零保暖能力.

咁Patagonia torrentshell會唔會比較好 5 600價位有無咩推薦風褸

邊度買500 幾

巴打邊個網？

無風褸(Shell jacket)係會保到暖, 保到暖個d 叫羽絨/人做羽絨褸 (Insulated Jacket)

你諗下自己係想買件風褸要黎檔下風雨, 定想買件褸黎御寒? 無得兩者兼得架.

巴打們 想買件保暖既 追完post 見好多巴打都買不死鳥hoodie 系列
但都係覺太貴 見上面過p記都係同lv
想問有冇咩推介
利申有1件不死鳥同montbell shell

最後更新， 啱啱係鐘sir 吊左件atom LT hoody, 因為而家做緊聖誕等價， 現金EPS都有7折，咁佢原價標2599, 折完就1813
個價一定就唔夠外國平， 但計落都係多2舊， 又有現貨就去馬
至於sizing 問題， 佢地無xs 碼， 試左s碼， 你話完全fit就一定唔係， 主要係手袖長dd 同埋手袖有d 拋， 但都算，而且佢哋都冇細碼， 希望以上信息幫到大家

根本就唔應該買 fit
其實都講到口臭
買arcteryx 一定係袖長過手碗 , 一定係有 room
其實我永遠唔明d 人買arcteryx
當 slim fit jacket 係咩心態
要，silm fit 買 monbell 啦 , 買咩鬼arcteryx

巴打想問下呢件係咪insulated jacket?
我見另一件shell jacket一樣價錢不過0零保暖能力,想知有咩分別

即係我無買錯

巴打 想買件atom 既質素 有冇patagonia 或其他推介

你幾高幾重

仆街係moosejaw 買完件atom lt 先發覺好似買細咗
有冇得cancel張單再買過

nano air

根本就係，仲要你呢家去試可能都係著緊件短袖Tee, 假設你呢家著上去好fit, 去到凍既地方入面著厚d 你已經會爆衫

巴打幾高幾重 買左咩色咩size

我8折收：)

咩model 名....

想買fjallraven 啲jacket
Keb jacket大概幾度可以著？
定買raven jacket會多啲機會著？

MEN'S APEX FLEX GTX JACKET(圖入面有保暖能力個件)
The North Face Men's Dryzzle Jacket(冇保暖能力個件)

係咪就係保暖嘅分別
BTW apex flex 我睇過好似重過dryzzle唔少

有，message佢就得
岩岩cancel左張order,因為見到rei再平d

咁多位巴打，如果去北海道個類好凍既地方邊件會好d?

一個係550 fill goose down + gore-tex, 一個600 fill duck down + H2No

新手一名求指點同留名學野

一月會去白川鄉
睇資料應該負幾度左右
打算買條3in1(入面抓毛)夠唔夠
有無平平地一千頭左右既推介
未去過凍地方，要屌得細力啲

Keb Jacket 今日已經可以着㗎喇，其他Keb Jacket 都係shell嚟，冇乜保暖功能，入面都要加內膽保暖
利申：着緊

Skogso jacket好似都唔錯 都係shell

1000蚊買800 fp montbell 羽絨
千8蚊買 goretex 3L jacket
全部正價計
特價分分鐘唔駛
唔好買呢d 3 in 1
輕過佢襟過佢暖過佢

邊到有1000蚊montbell 個個網都冇

the last hunt可唔可信🤔咁平

1001

post 2

[url]